董建華：充分理解和尊重政府決定押後立法會選舉

全國政協副主席、前行政長官董建華表示，充分理解和尊重政府押後立法會選舉的決定。

他表示，押後立法會選舉是嚴肅的決定，相信特區政府經過深思熟慮、衡量各種因素後作出相關安排，並合理合法，相信社會各界支持特區政府的決定，並致力在疫情後，確保明年立法會選舉順利進行。

他表示，特區政府有責任和義務，確保選舉在公平公正、安全有序的環境下進行。他提到，全球受到疫情影響，多個國家包括英國、意大利和澳洲，都宣布押後地方選舉；本港疫情未知何時見頂，認為各項大型活動均會影響市民大眾健康和安全。

又係老懵董呢條老而不

你死未啊

老懵董填命

延後一年你隨時冇機會投到票

唔係你放水叫政府俾啲船員上岸有撚第三波爆發
我屌你老母啦

充分理解和尊重唔夠真誠擁護基本法
要支持同全面配合架

自己理解自己

又係紛紛搵人出嚟講嘢撐塲，呢啲名單麻煩keep 住佢，適時可成為有用証供....

新聞機構可唔可以唔好再報呢啲人講支持政府
因為呢啲人唔支持政府先係新聞

多撚謝你

你企開d啦 x你老母
2005 腳痛到辭職
都唔見你坐輪椅
你隻腳有再生能力嫁?

其實當年係蛋痛

你乜柒都支持㗎啦敗家仔

講到自己唔同意咁

懵董：計劃通

董建華賠命啦！

呢條垃圾廢到中共產黨老要炒鳩你
都果頭近仲好意思日日出黎指點江山

原來仲未死

唔洗跟基本法

吊你老母就係你出聲放d海員上岸

收嗲喇仆街萬年賣港廢老

血債票償